{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 인제펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 家庭以外はペット同伴入室を拒否される場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご確認の上、ペンション別に期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルになることがあります。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場、駐車可能なスペース、そして近くに降りてきた川渓谷があります。 また、シラカバの森、ラフティング、百潭寺、麟蹄祭り、雪岳山、占峰山、ゴンベリョン、バンテ山、個人薬水、ピルレ薬水、バンドン薬水、ナムジョン薬水など周辺観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "家庭以外はペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くすることは可能ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、禁煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が起こることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "シラカバの森、ラフティング、百潭寺、麟蹄祭り、雪岳山、占峰山、ゴンベリョン、バンテ山、個人薬水、ピルレ薬水、バンドン薬水、ナムジョン薬水など周辺観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 410
    }
}